有無人今日星期六要返全日？

抵撚死
五天工作撚 自然醒
落街食個早餐返屋企再訓

有啊，不過我淨係番星期45六日，
六同日係full day 9-6
4同5番下晝
123 放假

淨係返星期六
好撚慘
其餘六日唔知做咩好

星期六放假先慘，出街四圍都係人，放平日想去邊就去邊

樓主仲要返工？

要 返一至五
政府狗

咩工淨係返星期六

星期六日放假先on9
又唔係有仔女
去沙灘又勁多人
去邊度都多人
食個放題都貴過平日
食野排隊又排餐死
渣車出去又難搵位